就完約 求無限數據plan

hkbn仲有半年完約 想要無限數據加無限速plan 請留tg

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844